跪求觀塘黄大仙 將軍澳好中醫

成日 一食飽就屙就死

先試吓減份量，可能係食得太多
另一個可能係食得太油、太辣。。。等，試吓食清淡啲
黃大仙我睇開甘草堂（純藥粉）同 三德（喺鳳德商場裡面，有藥粉同傳統藥材煲兩種）

大約幾錢?有冇邊個醫師好? 有冇去過嗇色園診所?感覺價錢平好多就算冇效都冇咁肉赤

就係開錯藥 都好大影響